「肉鳩酸」唔好成個怨婦咁屌外國人唔幫香港啦

老老柒柒
烏克蘭法國嗰陣你又幫咗幾多？
維吾爾 新疆 你又做咗啲咩幫佢地
唔好老逢覺得人地要為你發聲
你可以去佢地啲post到留言
：香港都有警暴 請關注下
我地深受其害 we stand with you
而唔係屌鳩佢地之前無幫你
美國人只關心美國事係無可厚非
大撚把美豬連香港喺邊都唔知
要打慘情牌就謙虛啲
逼外國人表態會令人覺得你成班支那五毛癲狗咁

仲有就係唔好成個cry baby
騎劫人地啲post
講香港點點點
鬥慘大會
十分乞人憎

如果想搶fo 要刷存在感
可以教下人帶咩gear
點保護好自己 點滅煙
記住係謙虛咁分享經驗
而唔係扮expert要人地學你

當然好似mc jin/ 共雪呢啲 雙面人
就請追擊到2046

推

幫推

PUSH

香港人醒少少啦屌你老母

香港人永遠覺得自己先係最慘
好噁心

同意

Push

世一crybaby
文宣還文宣
見好要識收

覺得自己係地球嘅中心

pish

push
上年外媒其實都好關注香港

Twitter好多所謂手足都好撚刻人憎，煩膠到

香港人要扮慘博人同情
一直都當自己係悲劇主角咁
自己係香港人睇得多都覺得煩

exact7ly

你話屌班香港偽人 MCJIN都合理
因為佢地香港人
但屌外國佬就變煩膠
呢句野應該由外國人講俾外國人聽

舉多幾個例,維吾維,西藏嗰D,唔洗集中講香港

普通人就係
名人冇出過聲好明顯係唔想得罪支共

想講好耐，好似未長大嘅國際嬰兒咁，見好就收，人地唔係欠咗我地，示威唔夠人地勁就到咗極限，自己到咗極限就要接受自己

依個真，真係好撚柒

push 雖然都會覺得唔開心。尤其體會到all animals are equal, but some are more equal. 呢句話。但都覺得屌人無用。畢竟香港太遠 又細 又無交雜 難怪唔係全部人都有迴響

連登仔同小粉紅一樣鐘意無限上綱上線嘛

如果上年六月前講人權，一定俾連登仔屌左膠

之前有環保撚叫人唔好用飲管，就被連登仔屌點解環保撚唔叫人唔用膠袋冷氣搭車。。。即係唔去拯救世界都無資格出聲

嘩 高質 要推

嗰班人撚會上twitter咩

「香港人只示範一次」

香港人同台灣人講只示範一次
明明人地個戒嚴成38年多你幾十倍

民主伸手黨

對住香港偽人一定要屌
屌國際國際真係wfc

外國做多做少
都係衷心感激

正經post

agree

Lebron James / 利物浦

林書豪

香港個影響力只係金融中心，鬼佬好多唔做呢行，甚至討厭呢行，得香港人嘅生活習慣係日日望住啲股票，只要唔熟呢行，就唔熟香港，有啲鬼佬連香港地理位置都未知

岩

係事實
好似呢幾個月先開始睇國際新聞咁
尋日同呢邊d香港人傾美國示威
「嘩 原來美國警察都會咁暴力 好似香港黑警咁」
美國警暴講左幾十年喎大佬

我覺得加埋始終人地d抗爭運動已經持續左好幾年甚至幾十年，而香港只有一年到（+埋雨傘個半年），得到既迴響係冇咁多既

但支共今次真係影響全球
所以由頭到尾唔係警暴connect人
係武肺connect人
有靚牌唔上
上件差牌

Looter rioter antifa 都冇當過你係自己人，咪浪費心機啦

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

連登仔：香港未顧掂自己，唔好理其他人（加泰、黑人）

認同 呢幾日網上面啲香港人真係好撚柒

Agree 唔好打同情牌
人地唔係香港人 未必有咁大感受
屌Brand 屌Local就算 外國好多人都感謝啲brand為佢地發聲

人地要你教

真正手足落左場滅煙拉埋又放番喇，冷氣手足就twitter

所以嗰張Gear圖你係覺得唔好嘅？

唔係咁樣就合理化外國啲女權膠為奶RMB對警暴視而不見呀？天水圍甩底褲單野咁多香港人ig DM Emma Watson 佢咪又係完全無睇無出過一句聲？依家見黑人單野有著數就即刻發聲 想嘔囉

Be water be humble

推 做到怨婦咁好核突

我都覺 會變煩膠

人地唔想理，就留返啲尊嚴俾自己啦，既然咁乞人憎唔係仲去求佢吓話？

push

屌佢地虛偽 樓主就合理化佢地既虛偽 叫我地唔好怨婦 真係可笑

香港國際金融中心 價值點同烏克蘭 新疆呢d窮撚地方比

淨係屌死班雙重標準都有排玩

當好似派傳單咁咪得，心理會平衡啲，唔係人人肯接張傳單架，有啲接咗望吓算，最後有幾多人真係睇完去幫襯先

我剩係屌班明星球星咋

好似RMBJ呢啲撚樣

又或者adidas呢啲

香港警暴時唔見佢出黎吠一聲

美國有乾就急急腳出黎拎光環

而家係屌d名人姐，我唔覺得屌佢地有咩問題。本身你出名既就有社會責任去做呢d野。你可以唔表態，你可以話條友係唱歌／拍戲既唔搞政治。但emma watson 呢d撚樣就唔屌唔得。佢自己話要講人權，結果手足send埋比佢都可以唔出聲，咁都唔屌得?

agger 呼籲外國齊心對抗中國但唔好強調幫香港 好撚肉酸

真呀成班垃圾

另外,想講全球登報力唔夠先會有班人覺得「點解外國無人幫口出聲」

而家個大方向就係演藝人士狗都不如。多左咁多媒體，又有youtuber呢d廢物以artist自居拉低質素，肺炎單野爆出泥連researcher 都屌你地去搵c朗呢d球星拎藥啦，人地幾十萬一個星期一定幫到你呢d風涼話。好快又會大洗牌
根本呢班所謂提供人娛樂既球星演員，所謂既entertainer就唔撚值咁多，先有咁多人屌姐。

Agger 切忌鬥慘！
表明自己都深受其害(police brutality)，表示支持就夠

港豬咁多年都唔出聲 一有事就扮慘

啱啊，妙麗嗰啲，佢冇搞香港反送中，有potential做隊友
我覺得大部分藝人冇出聲/唔出聲係因爲真係唔知/唔care，唔一定係因爲人民幣。
雨傘期間，香港都好多人冇出聲，但係明顯唔關人民幣事，係真係冷感啫。
Mc賤 / 共雪就冇得辯護喇，可以追擊

【美國戰線】文宣戰難題+破解

關你撚事咩

問題係有啲好似blizzard同vans咁
之前香港野就ban哂
依加就話咩BLM no police brutality
依啲屌唔屌得?

我覺得屌啲香港偽人/港豬就夠

agger push

唔好係twitter （其實係任何地方）
share樓主個張圖 個張圖係笑鳩香港人

推，自己都要努力

b

agger

人哋唔幫咪唔幫，欠撚左你咩

嗰啲post仲勁多正評

竟然咁多正評
無人屌

唔揾外國幫 班港豬點打飛機呀

real meh

不得不推

老實講，慘過你嘅大有人在，唔好下下都賣慘啦

pushhhh

羅興亞人香港人都冇出過聲啦 人地死幾千幾人 幾百人逃離家園 又邊個同佢地出聲？

我唔blame鬼佬點睇香港 因為香港係佢地眼中都係千里之外一個中國城市 可能同羅興亞人冇分別

但令我最嘔心最睇唔起既係個d成年吃喝玩樂 依家就blacklivesmatter既香港人 偽善到仆街 扮關心時事又跟風

老老柒柒 我屌香港華語藝人得唔撚得？

真 好自大 覺得全世界焦點都應該係香港

第一，個問題係班人雙重標準，點解一個黑人係美國失去生命就個個fb/ig出黑mon，而世界其它地方既人因為不公義而失去生命就無人理？美國人條命特別矜貴？咁仲講咩平等？

第二，大家最唔妥係個d左膠明星/國際大公司，美國出事就紛紛表態，香港出事就潛曬水。

最後，點解成日就要話要自己人係怨婦而唔係其它人真係有問題？唔係一定要其它人幫香港，但係都唔使特登出個post掛？

呢班人同成日想無痛攬炒嘅垃圾真係負累嚟

刷存在感<-大陸用語

Pish

因為人地係美國人 唔係香港人
幫你係人情

而家講緊全世界有d唔係美國人都出post，佢地又係美國人？

其實其他地方有警暴 受壓迫
香港人嘅黃藍就會好似而家咁:
黃: 嘩 搶嘢燒人燒屋 好暴力 唔知佢哋想點
藍: 分析邊邊槍頭對自己有利
再執到寶咁曲解

屌我明你講咩今日同左個由係外國大學識到而家既香港i school 鬼仔吵大鑊

屌你老味，香港冚冚聲就話咩 bro no involved in politics man 都算啦見佢言行一致 琴日走去玩咩blackouttuesday 老母閪自己個個friend都po晒就驚left out, not relevant no more

仆佢個臭街，之前BLM protest 明明屋企兩個blks 又唔撚見佢去

因為美帝大國
好多人唔識/唔care香港
癲狗咁四圍吠人地就會幫你？
世界唔係圍住你轉㗎世侄
唔好assume人地要幫你先啦大佬

要屌係屌班明顯有雙重標準 利益衝突嘅先
lbj apple blizzard mcjin 任屌

西藏 陳巧文舉藏獨嗰陣
啲人一樣話: 唔知點解自焚 搞事
蟈家搞京奧 就想搞事 惹外國人關注

甚至而家美國示威
都話唔知人哋想點
又偷又搶又燒

但到咗香港人自己受壓迫
就嗌到全世界都要撐香港

agger
比香港人慘既仲有好多地方
但都係冇人為佢地發聲
咪撚係國際上喊苦喊忽
反而更應該堅強

得 任屌

sorry my bad

因為美帝大國
姐係一方面係平等，原來只係first world平等。
好多人唔識/唔care香港
咁點解咁care一個三唔識七既美國人？

無話assume要人幫，普通人都幫唔到幾多，而家我批評緊既係點解要特登出個post講呢件事，而其它世界上有仲好多被不公義壓迫緊既人佢地就視而不見。

成個維吾爾族比人打壓你又幫過人地啲乜？你條命又特別矜貴？
最撚噁心就你呢種滿嘴正義公平話人雙重標準
偏偏你自己就係你口中嘅呢種人

"烏克蘭法國嗰陣你又幫咗幾多？
維吾爾 新疆 你又做咗啲咩幫佢地
唔好老逢覺得人地要為你發聲"

真理
不過上連登講真話, 你準備好比泛登分屍未

推 有時真係睇到好肉酸

我理解同贊成你講乜
出post係屌班越幫越忙嘅twitter香港人
我地要贏就要識變通
政治就是要把我們的人搞得多多的，把敵人的人搞得少少的
盡量避重就輕
現階段係要fd先
拎哂支持先慢慢再屌班當初沉默嘅

所以而家大家咪去做野，唔只係去幫香港人而係要幫被不公義打壓緊而又不為國際主流大眾所知既人。

等於波蘭捷完比共產主義打壓過，佢地會支持香港人，明唔明？

on9

咪臭係
樓主正垃圾

呢件排骨唔好放出去啦,比人笑撚死

屌到班仆街含家產

Mc jin edc呢啲人可以屌喎，因為佢哋都有搵香港人錢
但有人話去屌emma watson真心痴線

示範一次 講緊既係一國兩制 示範俾你睇一國兩制既下場

你都識講38年 過左咁耐d人重鬼記得白色恐怖

韓國瑜成500萬人投佢啊 大撚把人未醒覺 覺得一國兩制好好 要奶共

食屎啦你
咁班垃圾就咪撚死出嚟話#AllLivesMatter啦
應該話 #BlackLivesMatter 啦屌你老母傻閪樓主

垃圾post
樓主認為#BlackLivesMatter > #AllLivesMatter 已經唔洗再討論落去

無唔俾你屌vans lbj blizzard mcjin
use your brain please

班豬都係垃圾
抵屌
屌埋你老母

你咪繼續打稻草人囉

Agree

班垃圾冇資格講 #AllLivesMatter

你自己講架屌你老母
美國人幫美國人講乜鳩 #AllLivesMatter 呀？
屌你老母？

死出嚟答啦柒頭皮

人呢

覆啦樓主
駁唔到？
都係嘅

賤種樓主奶撚完外國人未

#AllLivesMatter

駁到未呀

tui

我認同
但我想表達嘅反而係唔好將「公義」兩字過份理想化
大家有必要認清現實嘅殘酷
即使同樣都係被打壓 但人地嘅著目點唔一定要放係你身上
從來呢個世界所謂嘅公平與正義都只係相對 並不是絕對
所以唔該請收返埋果種「點解人地就咁 我就咁？」嘅思維

覆都唔撚覆
樓主呢挺奶外國豬嘅垃圾順手block撚埋算

你屌香港偽人 因奶共唔幫香港出聲既外國人 我覺得冇問題
但你屌班普通人托柒咩
不嬲每個人有唔同Political agenda架啦
你問我 我對blacklivesmater都冇香港警暴咁強烈既感覺架
我一樣PO緊香港野
唔通又俾人屌剩係理香港 唔理美國黑人咩
更何況有班人只係普通市民 同香港冇乜直接關係
所以我地先要打國際線 叫人關注
唔係一黎就屌鳩普通人話佢理呢樣唔理呢樣
屌講真我地大家都唔係為度度地方既警暴發聲啦

咁點解要係相對？咩叫相對？

即使同樣都係被打壓 但人地嘅著目點唔一定要放係你身上。
咁唔該唔好成日講平等
我唔係要佢地做咩，我寧願佢地關注多d其它地區好過只係關注first world，好似香港人都會開始關注維吾爾人，每一個人都係由佢身邊既野開始關心，但唔係限於呢到，由其係歐美d人咁鍾意講自己係global citizens

樓主既論點用得唔好
好簡單咁講話你去求人人地只會覺得煩 可能有反效果就ok 觀感唔好之類
冇咩必要為班左膠明星護航
因為佢哋就係覺得美國政府好怡 反完冇後果有光環
中國太惡 驚唔敢出聲
大把出聲既明星都唔係美國人 頂多叫拍過荷里活電影

過份宣傳同煽情,乜都拉香港黎講
只會令外國人反感 覺得你地係另一種propaganda

就即係咁 雖然都係扮工 但我無你咁撚得閒
星期4 2點可以24小時mon post嘅

我個post係叫對
"淨係知美國單嘢 而唔知香港單嘢"嘅外國人輕手啲
而嗰班"因為驚得罪中共. 唔幫香港而淨係幫美國黑人嘅
可以屌到佢地落18層地獄

就係咁多
咁都睇唔明就驗腦 thanks

同埋我都好奇
rohingya 利比亞 你做咗啲咩咁巴閉

問心 咁你關注新疆/美國歧視問題
其他國家極權問題有冇好似關注香港咁落力先
咁你係咪就冇資格講平等?
請大方接受唔同人有唔同political agenda呢個事實
你而家同鬥黃有咩分別先

啱

示範係有等差嘅詞，你會唔會聽到烏克蘭人加泰人同你香港人講「示範一次俾你睇點抗爭」？你同台灣人講示範只會俾人覺得你自大。示唔示範係人地講唔係你香港人講

同埋你係咪真係覺得自己救咗台灣？香港人唔係為咗令韓國瑜落選而出嚟㗎，香港人只係做返自己應該做嘅事咋，唔好講到咁偉大好似為咗台灣人而抗爭咁啦

我一直個意思係好多地方仲需要人幫佢地發聲，需唔需要再去為一件己經被handle緊（好唔好一回事），再去表態。
呢個係一個sufficiency既問題，黑人被警暴呢句時我自己覺得己經獲得十足關注，但係有另一d地方需要歐美主流關注，be it 香港，維吾爾，中東etc.

Say no Cry Babies please
柒出國際

同意你 唔同既問題都應該要被關注既
但有一班cry babies係鬥慘方式去洗人版
我覺得呢種唔係好既方式去引起關注
好易有反效果
樓主都係提醒呢個位

Push!!!

係 英美國人每日睇新聞全部都係報導香港近況
茶餘飯後話題都係香港時事
平時大學生上堂都係用香港做case study

明白樓主想講咩但真係唔使幫班左膠明星護航
事實上係有好多人對中國有好多幻想 對民主政府咩都講對極權政府粒聲唔出
正如你所講外國人都唔一定知道全球嘅事 對中共都冇好大嘅認識 所以先有國際線要打 當然就唔好騎劫人地嘅示威
同埋張圖係支那五毛之前前笑香港人廢青用嘅麻煩唔好再用

我諗樓主你都係睇到我個post
其實我主要唔係屌外國普通人
因為我地普通香港人 都無點關心國際抗爭
Even到今日 我地都仲係無關心過部分地方 Eg.羅興亞人
普通人唔理世事 focus自己國家係無問題
但標謗「人權」既名人 選擇性發聲就好有問題 就算去twitter係咁tag 傳媒又追問 依然當睇唔到 但轉頭就跳出黎反美國警暴
其中一個仲要係教宗 發聲前都要有利益計算 呢個先係諷刺既地方